情況越黎越嚴峻 升級未

多元化係好事 但今日記者會就知對政府係不痛不癢
佢地仲加速緊「中国化」即刻起Cam又暗地裡搞19系統

大家準備好抗爭未

有咩提議